特發 特朗普宣布選舉勝利

香港媒體去咗邊？

咩事咁突然

黎緊

痴線佬vs失智佬，美國其實已經玩撚完